Active: yes
Title: Аспиранты лаборатории Антон Якубенко и Глеб Кривовязь успешно защитили кандидатские диссертации
Category: news
Date: 2013-04-03 00:00

- Антон Якубенко, «Алгоритмы построения трехмерных моделей объектов с регулярной структурой по фотографиям при взаимодействии с пользователем для виртуальных сред»
- Глеб Кривовязь, «Алгоритмы трехмерной реконструкции по изображениям и данным лазерного сканирования»

[Д 501.001.44](http://cmc.msu.ru/science/councils/d-501-001-44)
